請問web 版點樣除消 留名 ?

請問web 版點樣除消 留名 ?